（開放式討論）關於<<這個殺手不太冷>>個女主角…

大家覺得如果佢大個咗之後 佢會唔會學Leon一樣做職業殺手?
話哂Leon當年都有教過佢

no
否則Leon既死就白費

Yes
否則Leon當初不會教佢

做左黑天鵝

連登：咪又係雞

咪又係雞

黑天鵝唔係雞！

佢對女人冇say
Tony講過

佢去左玩國際象棋

你就捉棋，人哋做女王仲生咗救世主出嚟呀

點計都係做左女科學家/女雷神

頂 不如你哋話佢做咗影后啦

不過Leon真係好戀童個感覺

呢樣真係駁唔到 佢想同Leon上床
單單呢一點 證明佢大個咗 真係好有潛質

push